覺不覺鍵國後應該清算連登假膠？

拖底思思台素質兒

我會掛住ching你

清算假膠會回歸

你係咪假膠？

Btw 我真心

我愛共產黨人